{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001905",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 크루즈"
    },
    "text": "宿泊施設はクルーズならではの特別なサービスを提供しています。 客室は計41室で、全客室でネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブ、ムービーネット、Playboyを視聴することができます。 モバイルシールや災害支援金が使えますし、大型テレビやマッサージチェアも備えられています。 駐車は大型駐車場と大型別館の駐車場が使用でき、ポイントの積み立ても可能です。 フロントにリクエストすると、レンズケースや洗浄液も提供されます。 周辺には水仁線月串駅があり、支援可能な言語としては韓国語があります。 訪問者のレビューによると、宿はきれいで整理が行き届いていてコストパフォーマンスが良いそうです。 駐車場が広くて便利で、親切なサービスときれいなコーヒーショップもあって、さらに楽しい宿泊ができたそうです。 多少狭く見える部屋ですが、実際は広く使える構造だという意見もあります。 宿は平日は暇で値段が安い方ですが、掃除の調子がよくない場合もあり、タオルの交換が必要な場合もあるそうです。 老朽化した施設ですが、価格の割にはコストパフォーマンスが良く、雰囲気の良い黄色い照明が印象的です。 いくつかの問題があるかもしれませんが、大体きれいで快適な宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計41室あります。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるサービスはありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブ、ムービーネット、Playboyを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように使えますか？",
            "answer": "大型駐車場と大型別館の駐車場が使用できます。ポイントの積み立ても可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントにリクエストすると何が提供されますか？",
            "answer": "レンズケースや洗浄液も提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺には水仁線月串駅があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいで整理が行き届いており、コストパフォーマンスが良いと評判です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は広くて便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "宿泊施設には大型テレビやマッサージチェアも備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は平日の価格が安いですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は平日は値段が安い方です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの言語に対応していますか？",
            "answer": "宿泊施設は韓国語に対応しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 333
    }
}